+++
title = "导出记录"
description = "在统计报表页面，导出统计数据后，可在导出记录页面查看导出记录并下载报表。"
weight = 7

+++

在统计报表页面，导出统计数据后，可在 **导出记录** 页面查看导出记录并下载报表。

**说明**：平台上会为您保留 7 天内的导出记录，超出 7 天的导出记录将会被删除。

**前提条件**

如果需要导出统计报表，需要在平台部署时，为运营统计配置存储。

**说明**：平台部署时未配置存储，平台部署完成后，如需配置存储，您可以联系我们的运维工程师获得支持。


**操作步骤**

1. 使用平台管理员账号登录平台后，单击页面右上方的 ***账号名称*** > **平台管理**，打开平台管理页面。

2. 在左侧导航栏中单击  **运营统计** > **导出记录**，进入导出记录页面。

	在导出记录页面，可查看导出记录列表，并 **下载** 7 天内的导出记录。
	
	导出失败的记录，支持 **重新导出**。

	**提示**：	
	
	* 单击列表左上方的下拉选择框，可通过导出记录的状态筛选导出记录。
	
	* 单击下拉框右侧的 ![](/img/refresh.png) 图标，可刷新列表。
	
